幾iPhone X時先炒完呀，屌你老母！

仲係冇貨嘅

中國移動上個禮拜有白色64gb啦

64有撚用咩

炒乜撚，你有見到炒得起咩，冇貨就冇貨架啦

樓主點解唔買iphome 4s?

iphone 4s 自膠

up乜？我問啫，冇話中意4

個人喜好

個人喜好 慢慢放你部256啦